五月天換飛

我有五月天16 號兩張$380 飛
想換19 號兩張$380 飛

有意請tg 我

跪求一張飛俾女朋友，任何日子任何時間，可加錢
95779648
感謝，佢超迷，排唔到隊，我希望送到佢入去

唔好係假飛就得，高抬貴手 唔該哂

tg : pasu911